PaulPogba：點解新加坡確診同香港差唔多既？

坡狗唔係唔戴口罩既咩 竟然同香港差唔多

開錯台

連登仔日日打飛機話香港數字得咁少係因為香港人出街個個都戴口罩架